{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_062423",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "꼬밥"
    },
    "text": "大邱広域市東区に位置した'コバプ末っ子'は破戒に620番地にあります。コバプ末っ子はどのようなハイガイ家よりもより新鮮なハイガイを提供することを自負します。コバプ末っ子の位置は、把渓寺、スターバックスライン、大通り沿いにあり、大通りの左側にダルマ会社お寺が位置しています。コバプ末っ子は毎日11時30分から20時30分まで運営され、15時30分から17時までは休憩時間を持っています。最後の注文は19時40分まで可能です。コバプ末っ子では様々な種類のメニューを楽しむことができます。まず、ガンジャンコバプ正式は2人以上の注文可能であり、価格は14,000ウォンです。ハイガイ、ニラ戦は一個あたり10,000ウォンであり、味付けハイガイは舗装されて5,000ウォンで販売されます。包装のメニューには醤油、灰貝、(S)があり、2~3人が楽しむことができ、価格は15,000ウォンです。また、赤貝の和え物会(S)もおり、2~3人が楽しむことができ、価格は15,000ウォンです。大型には醤油、灰貝、(L)があり、4~5人が楽しむことができ、価格は25,000ウォンです。また、赤貝の和え物会(L)もおり、4~5人が楽しむことができ、価格は25,000ウォンです。飲み物は2,000ウォンで購入することができます。また、7月と8月限定でガンジャンコバプの定食が14,000ウォンに楽しむことができます。コバプ末っ子は月曜日には休務日なので注意してください。コバプ末っ子では新鮮なハイガイを提供し、把渓寺、スターバックスライン、大通り沿いに位置しています。運営時間は毎日11:30~20:30であり、休憩時間は15:30~17:00になっています。最後の注文は19:40分まで可能であり、月曜日はお休みです。コバプ末っ子ではガンジャンコバプ正式をはじめ、様々なメニューを楽しむことができ、飲み物も販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "コバプ末っ子はどこに位置していますか？",
            "answer": "コバプ末っ子は大邱広域市東区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コバプ末っ子の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コバプ末っ子の営業時間は毎日11時30分から20時30分までです。"
        },
        {
            "question": "コバプ末っ子は休憩時間を持っていますか？",
            "answer": "はい、コバプ末っ子は15時30分から17時まで休憩時間を持っています。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最後の注文は19時40分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "コバプ末っ子ではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "コバプ末っ子ではガンジャンコバプ正式、ハイガイ、ニラ戦、味付けハイガイなど様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "コバプ末っ子の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "コバプ末っ子の価格帯は2,000ウォンから25,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "コバプ末っ子はどのような飲み物を販売していますか？",
            "answer": "コバプ末っ子では2,000ウォンで飲み物を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "コバプ末っ子は月曜日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、コバプ末っ子は月曜日に休業日です。"
        },
        {
            "question": "コバプ末っ子の特別メニューはありますか？",
            "answer": "はい、7月と8月限定でガンジャンコバプの定食を14,000ウォンで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "コバプ末っ子の特徴は何ですか？",
            "answer": "コバプ末っ子は新鮮なハイガイを提供することを自負しており、位置も把渓寺、スターバックスライン、大通り沿いにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 407
    }
}